(有動畫片)網友初見誘返家 男網友慘遭性侵

網路惡狼何其多，男生也別輕忽！新北市一名男子，透過網路某論壇結識一名男網友，兩人多次上網聊天相談甚歡，彼此互加LINE為好友後聯繫加劇。今年六月份，男網友邀其見面，孰料，碰面後男網友以家中有事邀其陪同回去，男子不疑有他隨同返家，卻慘被男網友蹂躪性侵得逞，男子羞愧難當整整一個月鬱鬱寡歡，上月初他打電話向張老師訴苦，經張老師協助下派員陪同向警報案。
被男網友性侵的小當（化名、男、近30歲），從小對同性抱存情感但並未出櫃。今年六月份，他透過UT HOME男同志論壇結識一名男網友，多次上網聊天相談甚歡，在男網友提議下，彼此互加LINE為好友。就這樣無論白天或是黑夜，小當總會不時接到男網友溫情攻勢噓寒問暖，漸對男網友萌生情意。
今年六月中旬，男網友急攻邀約碰面，小當允肯見面。對於兩人初次見面，以及可能譜出的戀曲，讓小當心泛漣漪雀躍的根本無法入睡。見面當天，兩人依約抵達見面地點，見到每天透過鍵盤筆談男網友，小當略顯羞怯似乎符合他期待的愛侶。
兩人駐足聊了一會兒，突然，男網友對小當說「我家裡有些急事，必須回家一趟。」示意小當是否要隨同返家，被愛神箭射暈昏的他不疑有異，便跟著返回男網友租處。怎知，兩人才一踏進租處內，男網友便從後熊抱小當，隨後被硬推進廁所內性侵。身心受到蹂躪的小當，暗自待在廁所啜泣，回神後穿上褲子黯然離開。
小當受害後對人性失去信心，上月中旬受不住內心折磨，打電話向張老師求助，泣訴遭蹂躪過程。在張老師安撫下，並派員陪同醫院驗傷，隨即向轄區警提告性侵。（突發中心／新北報導

新北+100

杰哥不要

厲害了我的台

有埋愛滋

新北again

係咪咁純真
兩個都係男人咁撚咸濕 跟人返屋企但冇打算扑野 我就唔撚信

台灣 男同女既命運都係姦

又要gay 比人屌又話老強 咁你就咪做gay佬啦屌你老母

死老0擺明發曬姣想人屌佢
完事後個1仔唔撚再理佢咪告人囉

邊有咁on9
真gay扮俾人姦

發晒姣跟人返屋企
人地唔扑你就唔係男人啦
咁都可以告

台灣 不意外

杰哥

gay